［裝修佬］有無手足諗過噴漆都幾有用，非殺傷性武器但又限制到行動

自己鍾意咩色就咩色

推

有示威者帶過啦 被人搜袋然後拉咗

裝修都唔得

你同黑警講你覺得會聽
拉再你返差館你再慢慢講
唔好咁天真啦

人人都搜身咩，咁頭盔護具口罩雨傘都沒收哂啦，咪散播失敗主義啦三毛